施政報告派糖措施預測

1. 未來3 年 (因為奠月娥仲有3年餘下任期）豁免所有個人入息稅及地租差餉，金額不設上限
2. 政府退回過去5年個人入息稅款
3. 推出77 通，香港市民可以免費搭任何交通工具一年，每月交通費上限為3000 元
4. 每位永久性港人派3 萬
5. 其他待填，
大前提因為取消左劉福榮先生支持的明日大愚計劃，故有錢俾

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

【突發】有人報夢，最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

幫幫手，share 啦！

急 召日本巴絲或者用開twitter巴絲
可以推廣到去日本
做好文宣

粵語

日文

國語

英文

幫幫手，share 啦！

明日大愚佢填1萬億既到時咪賣地賣番2萬億囉

等樓價繼續gogogo